<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">人物简介</string>
    <string name="gosline">
        詹姆斯·高斯林获得了科学学士从卡尔加里大学 和他的硕士和博士学位 来自卡内基梅隆大学，都是计算机
        科学专业。他在攻读博士学位期间写了一个名为Gosling Emacs（Gosmacs）的Emacs版本。在加入
        Sun Microsystems之前，他在卡内基梅隆大学为一个16路计算机系统[7]构建了一个多处理器版本的Unix 。
        他还在那里开发了几个编译器和邮件系统。Gosling在1984年至2010年间（26年）与Sun Microsystems合作。
        他被称为Java编程语言之父。他通过将Perq Q-Code转换为VAX汇编程序并模拟硬件，从PERQ编写程序
        到端口软件时得到了Java VM的想法。在被Oracle公司收购后，他于2010年4月2日离开Sun Microsystems ，
        理由是薪酬，地位和决策能力下降，以及角色和道德挑战的变化。此后，他在采访中对甲骨文采取了非
        常批评的立场，并指出“在Sun与甲骨文之间的整合会议期间，我们对Sun和谷歌之间的专利情况进行了抨击，
        我们可以看到甲骨文律师的眼睛闪闪发光。” 他澄清了他在甲骨文谷歌对谷歌的审判中的立场：“虽然我
        与甲骨文存在分歧，但在这种情况下，他们是在右边。谷歌完全贬低了太阳。我们都非常不安，甚至乔纳森施
        瓦茨 ;他刚决定戴上幸福的脸，试图将柠檬变成柠檬水，这让很多人对Sun感到恼火。“ 但是，他批准了
        法院的裁决，即API不应该是受版权保护的。2011年3月，Gosling离开甲骨文去谷歌工作。六个月后，他跟随他
        的同事比尔瓦斯并加入了一家名为Liquid Robotics的创业公司。 2016年末，Liquid Robotics被波音公司收购。
        收购完成后，Gosling 于2017年5月离开Liquid Robotics，在亚马逊网络服务公司担任杰出工程师。
        他是Scala公司Lightbend的顾问， Jelastic的独立董事，和Eucalyptus的战略顾问，并且是DIRTT
        Environmental Solutions的董事会成员。他被称为他的证明“未知”的爱，并指出，他最喜欢的无理数是
        √ 2。他的第1000位的框架画面√ 2在他的办公室。
    </string>
    <string name="gosline_title">
        詹姆斯·高斯林
    </string>
    <string name="adove_title">
        艾达洛夫莱斯
    </string>
    <string name="adove">
        奥古斯塔王艾达，洛夫莱斯伯爵夫人（娘家姓 拜伦 ; 1815 12月10日- 1852年11月27日）是英国数学家和作家，
        主要是知道她的工作查尔斯·巴贝奇的提议机械通用计算机的分析引擎。她是第一个认识到该机器具有超出纯计
        算范围的应用程序，并发布了第一个由这种机器执行的算法。因此，她有时被认为是第一个认识到“ 计算机 ”
        和第一批计算机程序员之一的全部潜力的人。Lovelace是诗人Lord Byron和他的妻子Anne Isabella“Annabella”
        Milbanke，Wentworth夫人的唯一合法孩子。拜伦的所有其他孩子都是非婚生子女。拜伦在艾达出生一个月后与
        妻子分开，四个月后永远离开英格兰。他纪念一首诗中的离别开头说：“你的脸像你的母亲是我的孩子！ADA！我家
        和心灵的唯一女儿？”。他在希腊独立战争中死于疾病当阿达八岁的时候。她的母亲仍然痛苦，并提升了阿达对
        数学和逻辑的兴趣，以防止她发展她父亲的疯狂感。尽管如此，阿达仍然对拜伦感兴趣，并在她最终死亡时，应她的
        要求埋在他旁边。她童年时常常生病。阿达于1835年与威廉·金结婚。金在1838年成为洛夫莱斯伯爵，阿达因此成为
        洛夫莱斯的伯爵夫人。她的教育和社会功绩使她与安德鲁·克罗斯，大卫·布鲁斯特爵士，查尔斯·惠斯通，迈克尔·法
        拉第和作家查尔斯·狄更斯等科学家取得了联系。阿达将她的方法描述为“诗学科学” 并将自己描述为“分析师（和形而上学家）”。
        当她十几岁的时候，她的数学才能使她与英国数学家查尔斯巴贝奇（又称“计算机之父”）建立了长期的工作关系和友谊，
        特别是巴贝奇在分析引擎方面的工作。洛夫莱特于1833年6月首次通过他们的共同朋友和她的私人导师玛丽萨默维尔与他见面。
        在1842年至1843年间，阿达翻译了意大利军事工程师路易吉·梅纳布雷亚（Luigi Menabrea）关于计算引擎的一篇文章，并用
        一套精心设计的笔记补充它，简称为笔记。这些注释包含许多人认为是第一个计算机程序 - 即设计为由机器执行的算法。
        其他历史学家拒绝这种观点，并指出Babbage的1836/1837年的个人笔记包含了引擎的第一个程序。 Lovelace的笔记在计算
        机的早期历史中很重要。她还提出了计算机不仅仅是计算或数字运算的能力的愿景，而包括巴贝奇本人在内的许多其他人只关注这
        些能力。她对“诗学科学”的看法促使她提出有关分析引擎的问题（如她的笔记所示），研究个人和社会如何将技术作为一种协作工具。
        她于1852年去世，享年36岁，死于子宫癌。
    </string>
</resources>